發生交通意外後問題

我架車車尾比架電單車撞到
報左警比左報案編號我
對方南亞睿送外賣人士，係咁叫我就咁算數
我話報左價再通知佢，如果同對方傾唔掂數，我係咪照claim保險就得同埋通知對方會claim保險就得
之後仲有乜程序

佢叫你算數係咪私了俾番錢你先?

唔係，佢唔想比錢，叫我就咁算

就咁算
通知保險再去狗屋落口供啦

咁仲洗唔洗通知對方

你咪同佢講聲 你唔肯賠我就搵保險公司搞既啦
到時你賠仲多既渣 睇下佢咩反應囉

南亞狗唔洗可憐

你直接同佢講聲唔賠你直接約狗處理就得啦

通知佢你心目中個私了價 唔肯就claim 保險

仲要佢地呢d電單車通常無買商保

揾唔到條友，成日唔聽電話，係咪直接報保險就得？

我嘅經驗係你都要報自己保險 之後保險佬會教你點做

未打完........

之後應該要揾公證行 安排驗傷(架車) 之後佢會出律師信去對家保險 再小額錢債追討

對方而家當無左件事，電話又唔聽，唔知想點

如果佢叫我去佢車房整，我係咪唔洗理佢

起碼送個餐黎先再傾點樣就咁算

就咁算啦屌

緊係唔夠 一陣換左你入面D野點算

原來2020年仲有香港人會報狗

一睇就知無揸車你估個個撞完車都私了到？
你要保險搞，就要報案，程序嘢你估個個想搵警犬？仲要搵完佢哋通常叫你私了，廢事煩撚到佢
全香港都好似軍火佬咁撞完人話人哋架車唔值錢，賠$1200，你覺得咁樣私了到？

一睇就知中雞學 未做曬功課係到9UP
巴打又會咁認真

私了到都照報，叫做個record

叫佢食撚屎啦
報警記鳩佢分等佢唔好害人

條傻鳩講咩？完全封鎖睇唔到lol